唉我哋香港比起澳門同台灣已經輸咗了......

東亞病夫

得啦，我地好失敗啦

多謝繼續燈